荃灣有咩gym room 比較正常?

除左康文體育館有無咩其他介紹?